屌你老母臭閪落撚完雨未

返工落雨 逼完港鐵返到office個個濕撚哂 有陣酸臭味
明天再落雨我立即屌你個天老母臭化閪

問咗上帝未

你本身就有浸毒撚酸臭味

佢真人185金城武樣運動健將

我立即屌佢老母啦

我真人男神level

屌你老母落足一個月雨

住鐵路站上蓋，樓下巴士總站
Office 又連住鐵路站天橋

返金鐘？

有自信的毒男

關我撚事

真 我屌主老母個臭閪